# Продолжение ООП

* Конструктор - инструкция, которая вызывается при создании объекта (вместе с оператором new). Конструктор имеет
такое же название, как и сам класс. Позволяет передать начальное состояние (начальные значения полей) при создании объекта.

* При этом, если в классе программист не описал своего конструктора, то Java сама добавит пустой конструктор.

* `this` - ключевое слово, которое позволяет уточнить, что вы обращаетесь именно к члену класса внутри кода класса.
* Также `this` - это ссылка на объект класса (на самого себя).

## Транспортное предприятие

### Модели

* Автобус - может включать водителя, который управляет автобусом, и пассажиров, которые на этом автобусе ездят.
* Водитель - назначается конкретному автобусу.
* Пассажир - садится в конкретный автобус.

![OOP](img/1.png)